本地再生能源公司

有冇人知道香港有邊啲搞再生能源嘅公司？
本人大電grad, 想做d同再生能源有關嘅工作, 有冇介紹

將軍澳有一間生化柴油廠
算唔算？

唔知堅定流

d公司好似唔多請人咁

Foundation Strong Renewable Energy Ltd